啲女開patreon都係用自己努力去搵錢 你班毒撚無得用身體搵食就係咁撚低賤

先唔講女權當道同身體自主係普世價值
除咗得條賓周又無西屌又孤寒嘅毒撚
同埋扮撚曬蟹嘅女人先會反對賣相
好似emilia/deerchan/滅時潘依啲咁完美嘅body
唔應該比你地低賤嘅窮人雙眼過目
其實免費放啲比啲露骨相你睇會唔會太大想頭
簡單啲嚟講你地依班唔肯比錢嘅窮撚唔係佢嘅target customers
因為你地班比唔起錢睇女嘅窮人真係無咩資格出聲

利申已subscribe emilia $388USD/MONTH SUPERFAN PLAN同 deerchan $100USD/MONTH PLAN

支持樓主

Subscribe 咸網好過

Deer 有冇露點相？

根本咸網個個都有得睇同sub
patreon唔同 有限額
公廁同埋屋企廁所嘅分別

sub完未知
點解要話你知

咁你有無得屌

點會有

經濟學來講 要不斷推出新產品 同令客戶有期待 先可以留客同吸新客。

佢唔會將自己底牌比你睇 睇完邊有人買

不嬲依啲女加錢就有得屌

講到自己有得屌閪咁

思想要有幾污濁/下流先會覺得比錢=屌閪

今晚已經約咗deerchan同我網上傾計
你地班窮撚恨唔到㗎啦

毒撚到你

講真你地唔使葡萄我

好正 好羨慕

搣時潘？屌過啦

佢係處女啦
露奶只係佢興趣
唔該你尊重返

樓主真人一定好7

你又知人地係處女？毒撚真係人講乜佢就信乜

希望今晚加錢有得facetime

miss番啲行為成個大媽咁

佢自己上電視講咗
你估條條女都好似你啲女朋友咁一早比人屌過曬先搵你埋單咩

佢讀中文 有啲中國氣息好正常

啲圖喺patreon
唔該自己比錢subscribe 睇
頭先先講完乞圖係無用窮撚你依家又衝出嚟認

我咩都冇講喎
cap張圖話比大家知呢個post冇圖唔得咩
邊個衝出黎柒啊

咁你就錯 詳情請SUBSCRIBE DEERCHAN USD$100 VIP PLAN

OK 咁SUBSCRIBE 佢地PATREON就有圖睇

唔該曬

我話樓主唔單止有錢 內心仲好富有 俾錢睇雞圖都可以咁開心

睇完之後呢？

請落用起底功能
記得不推文回覆

理性討論真係駁唔到樓主
其實大家屌佢都係因為葡萄佢地有人課金
一係就谷住谷住睇ig圖射唔出又無錢買patreon嘅毒撚
一係就係女人先會屌佢地係雞

記得block埋我
如果連登有得比錢subscribe 先可以睇文我第一個支持
因為我寫啲嘢唔係比你對賤眼睇

拉

老老豆豆如果俾錢係為咗射精同屌閪嘅話只係滿足咗需求階梯嘅最底層

其實乜水

$388 美金一個月都冇露點相？ 成三千銀可以Call G

尊重返女性 佢地唔係雞

咁好咁天真啦樓主竟然仲信呢個年代有處女

自己去IG睇都懶
一定係屌閪都要比女騎爆嘅廢人嚟

咁俾左錢都無得屌係咩層

上電視講 = 真話
難怪林鄭咁撚多記者會

去撚到地核

做雞做得咁自豪
你咪試下同一大班人食飯
人地問你做乜
你咪答：係呀我做雞架
又唔撚夠薑

屌過最少五件35+處
好心你唔好搞笑啦

中學G LS野真係唔想再提 自己google啦

我第一個subscribe follow 樓主！

多謝

因為佢地真係唔係雞

林鄭同滅時播比
搵件豬西同對腳咁正嘅做比較會唔會侮辱左自己智商

冇得屌閪點解要俾錢 btw 曲直難分

你地d活喺舊時代嘅人思想真係好封建
番去睇大醬園就岩曬你
我係做ptgf啊 我做雞我自豪

睇pornhub唔好
樓主好搞笑
有錢去日本買隻av碟留念仲好啦
做雞就要大大方方
幾時見av女優比人屌

你食雪糕夠食唔飽啦 雪糕店學咩人收錢

av女優唔比人屌點拍av
你弱智？

樓主又秒傻仔

不嬲都係supply同demand問題
有demand佢自然有supply
唔明有乜好嘈
又唔見你男人老狗去屌M巾生產商

再黎多次就可以掩飾上次柒左？
奸奸

駁唔到
所以樓上仲係討論緊有無得屌真係好低級

ching好雜食下

真係唔知依家興J人形豬 仲要俾錢J

慘得過窮撚又要J又比唔起錢

雪糕店你比錢有雪糕落肚喎
依家你比錢得個睇字喎
定係你幫襯開比錢凈係可以望住埋雪糕既雪糕店
你d Logic咁搞笑既毅進級logical thinking

係街市買舊肥梅肉都係幾十蚊斤仲可以醫到肚
你個舊要388

做乜野自問自答 ⋯
唔係毒撚 係痴線佬
有多重人格

人人審美觀唔同，我無興趣，但我唔覺得人有興趣有問題
都係嗰句，我唔會笑女人痴塊野係底褲好on9

有錢有得睇私人相 有錢有得食雪糕
比錢先有 明買明賣 有咩問題？

曲到仆街

有無得屌唔關事啦
你追唔追到，屌唔屌到好睇你個人
好多人怪獸咁嘅樣，有人肯俾佢屌都執到啦
但上網睇就唔同，咁就梗係睇岩睇嘅
即係你自己煮飯，受限於自己廚藝，煮出嚟屎咁你都會食
但出到街或去第到食就會有要求啦

唔好踢爆啦屌你老母

Pornhub個一世plan先399.99USD

幾百蚊美金一個月 發過豬頭

唔記得換acc?

樓主做水魚扮高尚

又唔記得換acc點解可以咁撚戇鳩

講緊點解無得屌閪要比錢喎

呢啲臭閪就係要J爆佢 因為佢地都好proud of俾人j

fufuying都開patreon, 好想買

垃圾po，大家推返正經嘢

夾錢買OK？
依個月買相都用咗半年grant loan

依個post有幾唔正經

其實無興趣

因為我比錢唔係為咗屌閪囉
唔通我比錢請個秘書返嚟無得屌你又嘈？

因為你唔係佢target customer

到頭黎咪又係廁所

好波

屌女朋友又係閪一塊 我都唔明點解唔叫雞

胸部只係一團脂肪，要揸波點解唔揸肥豬肉

真心想夾Fufu

pm
tg hugo1991

根本就同做雞冇分別，出賣自己

咁講就唔啱
返工都係出賣自己

樓主畀錢去公廁

呢度係香港
有西可以打橫行
ptgf就黎淨係傾計都收600
全靠港男種出黎

有時唔明男人個腦裝咩
可以蠢撚到咁
比錢睇相
屌你個閪 成人台大把啦
男人真係冇腦

fufu真係小富婆, 又有直播課金, 又開埋patreon, 可能有幾百萬身家

我冇subscribe過呢種patreon，不過外貌都係一種才能，正如姚明打籃球屈高、達哥果類youtuber 靠公關，格硬要怪只能怪老豆老母既基因，毒撚冇先天優勢、當自己係挑戰hard mode既玩家可能會自在d

sub 中大email係口味問題

我都有課金, 但只限AV, SOKMIL, R18, 都有課

呢D女乜都無露, 睇黎做乜

你啱
每個人嘅口味都唔同

N年前已經覺得20歲仲係處得兩個原因
1. 教徒
2. 豬扒

佢係基督徒

樓主話人地係處

$388USD/MONTH
我俾乞丐都唔俾隻豬啦

假耶撚啦屌
咁意淫點可能係基督教徒

-.-Email。。。。。都Subscribe

貞節牌坊周街都係

一諗到樓主對住個mon嬲到面都紅哂
唔憤氣除褲劣鳩劣咗半日扛極都唔出個皮我就忍唔住「吱」一聲笑出嚟

可能佢搵廣東啲農民工代工

是

啲相有露點？

詳情請SUBSCRIBE DEERCHAN USD$100 VIP PLAN

你話呢？

支持啲垃圾patreon仲衰過玩電話game課金
正正經經比錢pornhub好過啦

deerchan點會露點丫, 一睇就知夾到PK
除哂俾你睇都唔知有無1/3係真波

女上爽喎ching

我對肥仔波仲大能過啲牙個對

subscribe Pornhub 好過

388usd我買海爾唔好？

dllm 比果幾蚊臭錢就以為自己高人一等
咪又係助長歪風嘅垃圾